[終於有圖]港珠澳大橋實況!!!

連登仔講撚左幾日
究竟而家係點

潛艇用架？

高鐵站一切如常

條橋可能已經轉型做內陸天橋

原來係海底隧道。

報警

發佈假消息

準備通車

死竹加油搞斷港珠澳

我信任連仔

真片同張相差冇分別